#/***********************************************************************
# * Licensed Materials - Property of IBM 
# *
# * IBM SPSS Products: Statistics Common
# *
# * (C) Copyright IBM Corp. 1989, 2012
# *
# * US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure
# * restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp. 
# ************************************************************************/

# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2012-02-24 09:12+Central Standard Time\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: ENCODING\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: SPSSINC_TURF.py:62
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: SPSSINC_TURF.py:65
msgid "Threshold value must be between 0 and 100"
msgstr "阈值必须在 0 和 100 之间"

#: SPSSINC_TURF.py:67
msgid "Invalid value for the minimum for the Maximum Group Size tables"
msgstr "最大组大小表中最小值的无效值"

#: SPSSINC_TURF.py:79
msgid "TURF analysis"
msgstr "TURF 分析"

#: SPSSINC_TURF.py:149
msgid "Analysis stopped.  All variables have a positive count below the threshold of %s positive responses."
msgstr "分析已停止。  所有变量的正计数均小于 %s 正响应的阈值。"

#: SPSSINC_TURF.py:154
msgid "Set unions to be calculated"
msgstr "要计算的集合并集次数"

#: SPSSINC_TURF.py:158
msgid "Analysis stopped because the required set union operations would exceed the specified limit"
msgstr "分析已停止，因为所需的集合并集运算次数将超出指定限制"

#: SPSSINC_TURF.py:178
msgid "Maximum Group Size: %s.  Reach and Frequency."
msgstr "最大组大小: %s。  到达率和频率。"

#: SPSSINC_TURF.py:180 SPSSINC_TURF.py:220
#: SPSSINC_TURF.py:410
msgid "Cycle: %s"
msgstr "循环: %s"

#: SPSSINC_TURF.py:181
msgid "Variables: "
msgstr "变量(V): "

#: SPSSINC_TURF.py:182 SPSSINC_TURF.py:221
msgid "Variables"
msgstr "变量"

#: SPSSINC_TURF.py:183 SPSSINC_TURF.py:222
msgid "Statistics"
msgstr "统计量"

#: SPSSINC_TURF.py:184 SPSSINC_TURF.py:223
msgid "Reach"
msgstr "到达率"

#: SPSSINC_TURF.py:185 SPSSINC_TURF.py:224
#: SPSSINC_TURF.py:363
msgid "Pct of Cases"
msgstr "个案百分比"

#: SPSSINC_TURF.py:186 SPSSINC_TURF.py:225
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: SPSSINC_TURF.py:187 SPSSINC_TURF.py:226
#: SPSSINC_TURF.py:364
msgid "Pct of Responses"
msgstr "响应百分比"

#: SPSSINC_TURF.py:189
msgid "Mean Importance of Positive Responses"
msgstr "正响应的均值重要性"

#: SPSSINC_TURF.py:190
msgid "Total Importance of Positive Responses"
msgstr "正响应的总重要性"

#: SPSSINC_TURF.py:213
msgid "Sets of variables analyzed (unions plus one-variable sets)"
msgstr "变量集已分析（并集加上单变量集合）"

#: SPSSINC_TURF.py:219
msgid "Best Reach and Frequency by Group Size"
msgstr "按组大小的最佳到达率和频率"

#: SPSSINC_TURF.py:223 SPSSINC_TURF.py:360
msgid "Group Size"
msgstr "组大小"

#: SPSSINC_TURF.py:269
msgid "An importance weight is missing or not numeric.  Variable: %s"
msgstr "重要性权重缺失或非数字。变量: %s"

#: SPSSINC_TURF.py:271
msgid "An importance weight was specified for a variable not in the analysis: %s"
msgstr "为不在分析中的变量指定了一个重要性权重: %s"

#: SPSSINC_TURF.py:274
msgid "Some variables were not assigned an importance weight: %s"
msgstr "一些变量未被指定重要性权重: %s"

#: SPSSINC_TURF.py:319 SPSSINC_TURF.py:328
msgid "Importance Weights"
msgstr "重要性权重"

#: SPSSINC_TURF.py:327
msgid "Variable"
msgstr "变量(L)"

#: SPSSINC_TURF.py:361
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: SPSSINC_TURF.py:362
msgid "Reach and Frequency by Group Size"
msgstr "按组大小的到达率和频率"

#: SPSSINC_TURF.py:782
msgid "---"
msgstr "---"

#: SPSSINC_TURF.py:837
msgid "Messages"
msgstr "消息"
